緊急：政府非緊急部門一點鐘全部關門

講緊係今日本應開全日嘅部門
尋晚預知打到飛起都冇早收
但今日已經決定一點關門

封地鐵，無政府，冇商店
明顯政府就想加劇「攬炒」個跡象
屌我中計黨/鍵戰都好
今日真係唔好出去
迎合政府個空城計

愈係和平冇事嘅社會
就愈顯得政府帶頭破壞社會安寧
做得好分分鐘贏埋淺藍嘅輿論

推
唔知同兩點遊行有冇關係
但好肯定政府有心擺空城

推

source?

今日星期六
應該唔駛返工

朋友係政府做

推 今日係Twitter 文宣日

你落樓下康文嘅野望望

唔知係咪真係玩戒鹽啦
點都好
係冇事發生嘅情況下政府自發攬炒
會更加提高我地之後出來嘅合理性

唔啱

如果唔出 即係代表用緊法推嘅禁蒙面法成功咗 明唔明

大家記住，今日唔遊行唔等於係屋企休息啊，係要全民做文宣

過海巴士爆撚曬人喎

唔明

推 集思廣益

政府一出緊急法香港變死城

一個國際大都會比政府k.o

睇黎777又柒撚左
佢以為我地會升級無差別破壞
點知我地仲係張床度訓緊覺

照出, 但以市民既身份鬧黨鐵冇啦啦封, 爆買黃店, 落區連儂牆

根本出唔出都得 係睇邊個傳媒勁
睇大家文宣功力

唔出
姐係禁蒙面成功/
真戒嚴政府搞衰香港

出
社會少左人 黑警易集中目標殺義士/
姐係禁蒙面冇用 更加破壞社會安寧

鬥志鬥力鬥持久

佢覺得成功又點？

過兩日啲人出返嚟又失敗過

高估左香港人